#### Primer paso: Ya tener node.js y npm instalados
- Nos paramos sobre la carpeta del repsitorio ya creado con git, y ejecutamos los siguientes comandos.



```$ npm init```
<<al hacer esto tendras que llenar las opciones de packeges.json (autor,main, vesrion, etc.)>>



- ##### haces commit con sus respectivos comandos para que se quede guardado el packeges.json en el repositosrio.



```$ npm install lite-server --save-dev```



- And add a "script" entry within your project's package.json file:
<Inside package.json...


> "scripts": {
    "dev": "lite-server"
  },



- Que no se te olvide agregar a ".gitignore" los node_modules



```$  npm run dev```  
este ejecuta el servidor y el codigo del main



#### SIGUEN LAS DEPENDENCIAS

```$ npm install bootstrap --save```   <<"--save" para que se guarden en packages.json>>


```$ npm install jquery --save```


```$ npm install popper.js --save```

## Editando el html

- Agrega el css de bootstrap que se encuentra en node_modules
- Agraga los escripts de bootstrap, poppper y jquery


##### CSS
```
link href="node_modules/bootstrap/dist/css/bootstrap.min.css" rel="stylesheet">
```

##### scripts
```
<script src="node_modules/bootstrap/dist/js/bootstrap.min.js" ></script>
<script src="node_modules/popper.js/dist/popper.min.js"></script>
<script src="node_modules/jquery/dist/jquery.min.js/" ></script>
```
